1月24日 星期五 2000-2200 荔枝角:銀髮族三十晚聲援被囚人士

1月24日 星期五 2000-2200 荔枝角:銀髮族三十晚聲援被囚人士

荔枝角:銀髮族三十晚聲援被囚人士
日期 : 1月24日 星期五
時間 : 2000-2200
地點 : 荔枝角收押所正門大閘外
已獲不反對知書

【銀髪族年三十晚聲援被囚人士】
*已獲發不反對通知書

年三十晚集會要人！希望大家能夠抽時間出席！亦希望我哋嘅聲音同埋歌聲能夠傳到去各位被囚手足的耳中。

🎤出席者（排名不分先後):
程翔
伍月蘭 深水埗區區議員
劉偉聰 Lawrence Lau 深水埗區區議員
馬屎埔陳伯
黃衍仁
Stefano Lodola 意大利歌唱家
Pepper Band
銀髮族一眾發起人

📣銀髮族集會守則，希望能保平安！
1. 確診武漢肺炎已傳到香港，前來集會必定要戴口罩。
2. 自備水樽，乾糧，藥油，保暖衣物。
3. 自行製作文宣品。
4. 全程Be water。

日期：2020年1月24日（五）
時間：晚上八時至十時
地點：荔枝角收押所正門外

集會詳情🔎

#撐手足撐到底
#和勇不分齊上齊落
#五大訴求缺一不可

Ref :

已獲不反對知書

推

我今晚已打算唔去團年飯

因為我無用，唯有同佢地團年，向遙遠的窗框吶喊

P牌仔無得推文

手足頂住，黎明來到會光復這香港

推 呢啲行動post永遠冇人

因為自己條命最重要

Push

推上去

gogogo!!

要唔要人

呢個位問題係 音質好差

遠少少都聽唔清